如果whatsapp有腦魔emoji就好

全部都好可愛呀

Tg有

無用Tg

我whatsapp用高gif
少用emoji

跪求share 高登高清 gif

我都係google高登gif逐個link save咋